講下番工期間攪到最大穫嘅事

我聽過有個人
好似係做forum admin 咁上下
有一日佢bam 左第三方app 逼人用官方app
最後......

無人有事

自己就無試過

聽講過隔離邨有同事, 唔小心爆錯人間屋, 掉晒入面d野
(利申 物管L )

做銀行
本地匯款 同另一位同事 睇錯銀碼(見唔到有一點)
匯1萬5千幾 變 150萬

聽過有70後
日日上網屌90後
最後...................

留明等睇漏油